有冇人可以同我講發生咩事

琴晚有幾個美國電話call完黎之後就收到呢d msg

Push

Fake